可唔可以唔好成日以為我唔知？

其實我知你做左啲咩架 瞞完一次又一次
係咪好好蝦？覺得我老馮原諒你？
收皮啦 屌你老母

分左手唔會比自己咁卑微

唔會啦真係我唔係個啲一路叫春一路自己攞嚟衰個啲人

瞞咩

唔自爆啦